住居屋會唔會比囡囡睇唔起?

係咪一定要私樓仔?

會
利申:劏房戶